galneryus最新live有得睇

屌你真係零瑕疵完美演譯 syu手吉他真係好好j

正野 有冇咩歌係必聽？

基本全部歌 特別係solo